畫畫/3D交流 Whatsapp grp

group內有高人有新手
大家其樂融融 吹著水一齊提升畫功
谷中有大量資源

因為驚新人融入唔到 收夠一定人數就會唔add住同埋會慢慢一個一個咁add

以下有谷員作品

電繪

手繪

桃喰莉莉香巴打快呀!

蘇洲過後冇艇搭,各位快~~~

推

再推

桃喰莉莉香巴打填左未

如果唔係成日得閒畫嘢入唔入得

留名 想join呢啲group好耐，自己畫野好垃圾，想睇多啲唔同人畫野

都得

我又想john

已不接受回應

come come come